SMT 11月完，想續6/10GB plan

如題
TG : FuukaW

pmed